想開個420同好tg群

放低tg即加

@lycaaa

Tg: mscinnamoroll

Ivannnnn_leung

Fkumen

@heyaloha

lilskiesfanboy

Ihavenofrd

想問男女約食420係咪多數會扑埋

有個friend係經常性約女上屋企smoke然後順手扑埋

ilysbyue

ye_loha

@cnyasd

@S2adi

@YahooAtHome

@ye_loha

@plzdontgojohnny

一個草齡超過十年嘅人話你知，我隊草隊到連性慾都無埋

@obertanthegreat

大西北想搵人陪我一齊Smk

@dllmhi

@MYOB420